［回憶］仲有無人記得戀愛自由式？

回味下蕭正楠打橫放嘅鳩

好似有招叫破冰轉身 ？

入黎就係想講破冰轉身

自貼左呢張圖先

貼埋右